建議政府來年為跳老舞群組患者追頒大紫荊勳章

全靠佢哋嘅功勞先至有第四波疫情